救護下次咪再多餘 黑犬贈你地「死能樣，洗能你急救。」

防暴警察在屯門V City商場外截查市民，兩名身穿黑衣的男子經搜身後獲放行。

及後有義務救護人員再遭防暴警察截查，他們由杯渡路十字路口被帶到屯門西鐵站及輕鐵站月台下，逐一被搜身及搜袋。有警員情緒激動，高呼「曱甴扮救護，同我check」。

有義務救護人員被綁上索帶，及被要求面壁及屈膝，有救護員不滿「你當我哋係犯呀？」警員稱「唔係當，你係，死X樣，洗X你急救。」

有時真係覺你們太on 9

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

傻閪救人救上腦

推上國際

樓主仲on9

藍絲流血有你們救，我們手足斷骨十多小時冇人理，下次想想救人渣有用嗎？

想問first aid做左啲乜你覺得on9?
出黎就on9?定質問警犬on9?
定其實樓主你係on9?

救藍絲 好番出黎打鳩你

push

班on9仔繼續救對家

藍絲打完人流血劃花小小面，幾個上去幫手，仲唔on 9

呢個Post做乜鳩

救護下次對藍絲真係唔洗咁急，對家都指住你鬧黑救護啦
我明你哋專業係要救人，但有時呢現場咁危險，有啲插水嘅就真係唔洗咁急去救住

老實說講，殘忍d都要，俾你地認清事實
仲要救藍屍嘅請自行承擔後果

真係自己拎黎賤

呢個post做乜撚野

FA都拉仆街狗

成班唔屌狗，屌fa

上面屌FA係咪狗黎

做人應該以其人之道 還治其人之身
俾冇同理心嘅佢哋自嚐苦果
呢個世界先公平

又分化
不推文

[文宣超進化] 由被動share轉為主動置入計畫

所有救護人員，醫生護士，一於放棄治療所有黑警同佢全家啦

急救員同救護員唔同wor 唔好誤導人啦

推

又blame the victim

做得大愛左膠預撚左，都唔知呢班傻閪成撚日救黑警同藍絲做乜撚，今日有咁既下場都係抵撚死

不分化
救人是專業
但專業下都有個人感受既

not分化，既然人地當你fa係敵人，姐係冇中立可言，所以下次唔洗理d藍絲/狗

咪blame the victim先

屌你老母
不推文回覆

收緊錢黎工咪救囉
義務班傻西救乜撚?

唔on9, 不過依個時候仲諗住自己中立無人搞就唔該自己負返隨時俾人拉既責任

之後個藍屍受訪話唔怕再發聲。

見撚到警犬企多幾腳啦 仲救

唔好blame the victims,
根本係黑警問題

屌FA做乜春

分化post 不推文

大愛撚害己害人

分化撚出沒，救人冇分對唔對家。

支持推上國際，救護都拉，on9。

救護員 急救員
兩樣野黎

樓主分化撚 唔好推

blame the victim

Push

救藍絲果fa唔該你救下自己個腦先

弱智大愛左膠不需同情

成班分佬撚咪同blame the victim啦

次次出面做緊野連登都大把分化post架啦
不推文

以後咪醫黑警

黑狗比人打死 唔好求救

推撚爆佢

你咪搵返你班警蛆做fd囉傻閪

將救藍絲同比黑警無理拘捕2件完全唔關事既拉埋一齊講？
仲要唔同一個現場發生既事
基本上FA救任何人都係職責黎
再加上樓主你點知圖中FA救過藍絲？

不分化 不割蓆

黑警同埋藍絲救都唔駛救 打柒佢就啱

又分化fa
咁撚得閒你上twitter打文宣好過啦屌你老母
乜鳩都唔做，淨係識分化

Source?

都話唔關對方點睇first aid
first aid 救人係天職
除非果個moment 傷者表示唔需要救

你地唔好再將d 壓力推去d first aid 到
唔好令佢地更大壓力，ok?

明白fa理念, 唔會屌, 不過你地唔該諗下你地要救既人以你地為目標去拘捕同攻擊, 咁呢D人係咪需要你地去救?

其實st john係咪可以取消所有急救班了？

FA都屌？
痴撚線

分化囉 仲洗問

你可以選擇自己出去打死d 黑警
但唔好再用呢d 語言暴力黎添加壓力比first aid
好唔好？

yes,其實大家唔係屌fa,都係愛之深責之切

點樣blame the victim
依家咪教精佢地lo

FA嘅基本原則係救人
即係咩人都救，所以先會著起件瑩光衫
依家啲狗唔尊重自己嘅專業，FA堅持返自己嘅專業有咩問題？
樓主覺得FA多舊魚，麻煩你發夢個陣出事唔好搵FA

on9 我係差佬我死全家呀
根本就唔應該救藍絲

唔鬧啲黑警走去鬧first aid
分化撚？

有狗唔屌屌fa，你班撚樣冇嘢呀話

屌FA啲人癲撚咗？

知唔知點解救護以前喺現場走嚟走去都唔比狗拉？
因為佢地表面上無立場，原則上唔可以叫佢地做示威者，因為佢地會無條件救人

你可以笑啲FA左膠，但係佢地有份救手足
有人講埋晒風涼話，唔屌啲狗阻止人道救援，喺度屌FA做乜鳩？

我屌翻你老母呀
根本唔應該救藍絲啦係咪呀

國際新聞又多一單

係 同埋自己安全最緊要

扮救都要既

如果呢個仲係正常社會，blame the victim都岩用既
問題而家唔係呀麻！

雖然救人係救護天職，但當對住既唔係人，仲應唔應該救

咁多五毛

有無諗過當一個fa 嘅行動有政治立場
咁popo 就可以攞正牌話所有fa 都係示威者
而對佢地拳打腳踢甚至往死裡打？
諗野可唔可以唔好咁膚淺？
成場戰爭嘅勝敗關鍵就係FA 有無救對家？

各位手足唔好咁撚痴線啦屌

收皮啦，不分化呀屌你

我始終相信救護應該係乜人都幫手
講真如果佢只係割傷瘀傷，救護救唔救佢都會好翻
如果比人割斷手腳筋，救護都幫唔到佢駁翻架啦
你傷害唔夠，醫護都無野好醫架

樓豬on9仔

你唔好問埋呢d 咁嘅問題啦
哲學問題哲學處理
而家唔係上緊哲學堂，fa 的確唔可以好明顯咁展現自己嘅立場

P.S. 冇同理心係講緊班狗同藍屍
不過不分化 尊重FA同救護

咪撚推分化po上熱門，請善用不推文回覆

依家就係唔安全, 仲要畀人當係目標拘捕同好可能會有暴力對待

左膠 抵撚死！

First Aid其實救咗好多手足架 救藍絲你估真係救咩求其包住架渣 希望大家認清事實 不割蓆

FA救人冇錯 不過唔同物種就不了 同埋黑犬都講左唔使以後當睇唔到就搞掂

死黑警

dislike blame the victims

而家ON9嘅係黑警喎，做乜撚野啊

不能同意更多

香港人分化最撚叻

希望FA 醒下

但係救護係任何人都要救
因為救人係黑白唔係黃藍
佢地係好慘比狗撚
但係要尊重佢地既專業

因狗已冇救，同埋我覺得FA應該係救人

點解唔屌狗 屌FA 係咪痴撚左線啊

佢自願放棄 關人撚事?

你可以選擇自己出去救藍絲
但唔好再用呢啲語言暴力黎添加壓力比前線
好唔好？

有無片？

佢救對家呆叫黑白不分囉屌

無謂，不推不討論

收嗲啦樓豬 分化文 不用推

你做乜blame the victim
醫護不嬲係咩人都救
而家係狗不合理對待, FA 可以諗以後重救唔救
但你唔好一黎屌人on9

左膠真係戇鳩過黑警

講真，黑警有晒gear有 ot 出，使q你救咩....

popo有幾可傷? 真係唔駛FA救

CLS FA都屌 佢係無得唔救藍絲

完全理解點解FA要救藍絲
但後果自負

人善被人欺 光環真心唔重要

Fa都屌？ 戇撚鳩

咪係，現場環境唔安全救乜野？

咪撚再幫佢地好撚on9真係

fa要現場情況安全先救
我地吹風話救藍絲就打
佢哋係咪攞正牌唔救?

佢地自己有急救，救佢老母咩

推行動po好過啦仆街，請善用不推文回覆 ，咪撚再分化

晨早就唔應該救施虐者同殺人犯
講得衰啲 自己放篤屎俾自己踩

一句講曬，狗鄉黑都唔駛再當佢地係人，即係佢地係唔配有任何基本人權

同意唔救對家

救藍屍無意見

救狗就搵獸醫

救醒隻狗黎俾隻狗拉你

救護救人係天職
咪撚分化啦

收皮啦

救黎哂撚氣

死哂佢好過

First aid救人係佢本職
點解因為first aid救人而屌佢老母
唔好侮辱人地專業

狗要做到咁樣衰，唔代表我地都係
唔好係屌柒狗隻唔專業同時要其他人一樣

點解要話FA on9

應該由得示威者自生自滅！出得嚟行預咗要還

FA冇做錯
我明你地有你地嘅道德責任

你係前線？

你唔好咁撚痴線啦

今日好鐘意搞FA

D狗要捉人交數claim ot
一定係搵易捉埋手
Eg FA

救護可以慳返氣力唔洗救藍絲, 叫佢地搵警犬FA

cls

不分化
救護員有醫德 冇得同畜生比

有時見FA真係大大個識別掛出黎
想問下係唔係唔拉得FA?
如果唔係其實FA啲警覺性好似真係低左啲

利申：比FA救過命 唔好一碌鳩打一船人

佢真係唔好有病有毒

轉職啦

幫你班黑警急救仲要咁多嗲
好心著雷劈

blame the victim
分化post唔好推

咪就係 一味屌同路人
做法唔完美下次咪改進囉
成班冷氣軍師定mon post 狗

抵撚死呀大愛撚
真話通常都係比較難聽

專業就係去人性

警犬唔專業只係誤解，你以為佢地既專業係服從守則，服務市民
其實佢地既專業只係服從上級
所以佢地係最專業，亦係最無人性

諗下會唔會有藍絲出黎做FA救黑衫啦
天職條撚咩，只係班FA以為反光衣係保護衣
著左黑警會打輕手啲
而家咪證明人地睬你都戇鳩

唔好拎人道救援打飛機，人道救援最基本條件，就係雙方都有可能受傷，所以先同意唔傷救援人員

而家黑警根本毫髮無損，99.9%時間FA都係救自己友，對家眼中FA就係示威者一份子，憑咩要人比你人道救援

既然雙方無人道救援共識，就自己歸邊啦

冇既
當大家出左去冇咁得閒上連登
三毛咪跳出來搞分化post

分化撚？
唔diu黑警diu FA?

唔好on9啦，一有事就出黎屌手足，收皮

同意

On99 d人
FA救人都屌

點解唔屌最有問題嘅黑警要屌FA

不推文回覆啊！！！！！！
推d廢post上熱門仲咩鬼

人性係用係人度, 班狗同藍絲都唔當你係人, 咁唔該fa 唔好再當佢地係人, 佢地冇資格使用你地嘅服務

其實真係唔駛大愛
以德報德, 以直報怨

721 811 831 新屋嶺

唔屌黑警 屌救護
你就傻閪 分化撚

藍屍與狗，不得急救

善用不推文回覆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓主係分化撚

仲仆街過藍絲

不推文

螞蟻有天職、蜜蜂有天職、街邊一支路燈、一個郵筒都有天職
唯獨人類無天職，因為人類有得選擇

戰場上既中立救援人員，唔係建基於天職
只係建基於選擇同契約

作戰部隊唔打救援人員，以換取救援人員無差別既救援，確保雙方都受到保障

呢個唔係天職，只係一個契約，契約係可以破壞，人地破壞左契約你重遵守，你先最唔人道

Tui

推出國際啦

██████ 過去曾經及將會參與社運的醫護、First Aid 請進

你係first aid?

不指責 不分化
救護下次大力啲禁住傷口止血就好

FA 算唔算係左膠，藍絲警狗都照救

不推文回覆你呢個垃圾先
bye 分化狗

唉

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

你咪不推 場運動唔撚成功咪就多得你班垃圾

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

x2

我係唔係前線關你撚事 你唔係話不分化？
咁我係邊又有咩所謂 你郁幾無原則

得喇 原來唔止分化撚 仲係一個失敗撚
場戰爭嘅關鍵就係FA 救左對家，對家無限復活
叻喇叻喇

幫自己既敵人就係ON9
要幾弱智先要解釋
定係仲停留緊大愛和平感化支共式抗爭

想了解下前線點解因為FA 救左對家而添加壓力咋
我承認我係ff FA 有多額外壓力，咁你可以解釋下點解前線有壓力呀？
定係因為我FF 所以我一定錯呀？
都係不推文先

你咪又係失敗撚
樓主開個po就起晒鋼咁屌人分化

話左如果FA 唔救對家
POPO 就唔止會玩鳩D FA
甚至會開始明目張膽咁攻擊佢地
雖然而家間中都有，但如果fa 咁明題暴露自己立場
就會比人打得仲勁

咁你點解唔想了解下樓主點解會咁講？
淨係揀自己支持嘅來講？
同黑警一言堂有咩分別

救護其實都係別類左膠

我唔係屌人分化，我係屌閣下你分化，我第一次回覆你都好聲好氣，係你呢隻分化失敗撚係咁嘈，汪汪汪咁亂叫

人畜之別

究竟班人係黃到傻撚左個腦
定係突登玩分化
FA行人道主義都有得屌係左膠抵死
咁你地班撚樣
就咪撚企係道德高地屌9啲黑警
以用唔人道方式對待示威者啦
有咩資格講咩乜乜柒柒自由人權
on撚9

推！一定要煲大佢！推出國際。哩啲就真係堅核彈！

我又點樣分化呢？
你屌人唔好分化你又同時分化緊我 你都幾無原則

你真係幾好笑，唔救對家有幾難明？
咪話左FA 嘅身份代表佢地唔可以好似我地普通人咁做野
所以佢先可以自由咁係現場四圍走同救人
呢個就係普通人同fa 嘅分別

藍分係政見 黑白係良知
fa原來係凌駕係良知之上
都幾威

因為你由頭到尾都剩係拋個論點出黎，無論據囉

你班冷氣撚 first aid俾你地屌架 俾翻啲尊重 夠薑出黎行啦

有良知=條友就死 但因為佢係藍絲 所以唔可以救？

唉
我是旦搵聖約翰救傷隊嘅宗旨比你睇下，我真係唔想再嘈，我話你係分化失敗撚係我唔岩，sorry

香港聖約翰救傷會創立於 1884 年，隨後救傷隊及理事會分別於 1916 年及 1949 年成立，本著不分種族、階級、信仰的宗旨、竭誠為人類服務。

同黑警有咩分別？

7月中開始已經冇救過藍/黑

利申前線fa

你有又咩論據呢？ 你話場運動關鍵唔係fa救對家
咁同樣場運動關鍵亦唔係fa救自家喎
而家係要成功 唔係要減低損失

做左唔洗講出黎嘅招人話柄
巴打好波

佢唔係我地果邊 人地係中立人道救援

救藍絲可以hea救

國際人道組織 紅十字會 宣明會夠係啦
你望下佢地做過啲乜

唔講出黎等陣俾黑警拉
又會話抵死

唔好再嘈啦 總之尊重FA 嘅工作，佢地想點就點，唔好指指點點OK? 我都唔會再對你指指點點，唔會再回覆
我重申一次，對唔住。

咁fa而家同中立撚有咩分別？
咁你地屌中立撚做乜？

成班係咪搞分化
要對付敵個
唔好成為敵人
急救救人係義務

FA要救嘅係人，唔係狗

Fa依家係咪乜柒都冇做過先
係咪冇撚救過手足，淨係救藍絲？
救過咁撚多手足 屌乜撚嘢？

告人乜?多舊魚！

當你每次行到最前見到啲黑警禁低手足 你救唔到
見得多真係會心淡 唔想再著fa衫

見到啲fa 乜撚野牌 專業資格都冇 都算
但你下下boom開啲手足救藍絲 保護佢地離開
令佢地打人既成本降至最低
把撚咩 除左件fa 衫你係咪手足 真心想問佢地

屌你唔係中唔中立既問題
你boom開手足救藍絲
但你唔會boom開popo救手足
係唔公平呀

屌鳩first aid
你咁同黑警有咩分別
on9仔

片呢屌

[爭13000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

救都有用hea唔hea
你估藍醫會盡力做

你都假設曬今日比人拉果班全部都有可能係藍絲
咁我都冇嘢好講啦
支持你當面問班fa係咪藍絲其實

唔好屌救護先，佢地有佢地嘅專業，如果唔係俾人捉住偏幫呢點嚟講，但幫幾多，急切性就自己諗啦，係呢度，我想再同救護講聲，多謝晒你地，香港加油

再者班藍絲要打9你就打9你嫁啦
依家係咪歸咎曬落FA
同埋今日黑警亂拉人
關fa救藍絲乜撚嘢事

btw都係支持你割曬啲Fa佢

痴左線

急救第一個首則係保障自身安全，救狗同藍絲就係對自身安全最大威脅

救藍屍

好波
唔好理左膠屌你
我撐你

北角屌過佢地一次
見佢地衝入去舉旗救藍絲我真係呆撚咗
不過屌極都唔化

FA手足自己決定，不割席

係覺得
屌你出黎救藍絲 唔係救手足
而家仲比人拉鳩埋
係心痛又無奈

不過其實好多fa都好叻
tear gas 時真係幫到手

現場環境 極唔安全

點解要屌FA，講好咗各有各做，你有你獅鳥，佢有佢救人，有咩問題？救完再俾你獅鳥咪得lor